其實勞工處有咩用？

是咁的

我有個朋友係銅鑼灣某食肆做野，兩個月前冇出糧，跟著同埋其他冇出糧ge人告去勞工處，搞到依家，依家勞工處就教佢地告上法庭。

呢d我聽完都覺得好正常，跟住大家都知我要講但係啦。

但係個間食肆仲開緊，做緊生意，仲有小部分舊人做緊，跟著大家可能同我一樣會問，下？仲返去做？聽佢講，經理個d就唔知有冇出糧啦，而其他人呢，就即日出糧，因為走左好多人，所以請左好多pt，全部即日出糧。

我聽完呆左呆，仲可以咁？姐係好似我老細係下個月頭同我請：上個月份糧呢就出唔到住，但之後會即日出糧。

然而，我朋友仲真係即日出糧返左幾日，我就叫佢咪啦，如果遲d佢話一日一出麻煩轉一星期出一次，跟住又黎呢招，咁咪又中招，同埋聽佢咁做咪變相同意老細ge做法？

聽佢講勞工處話老細個邊（幾個老細）冇人出黎傾，冇人理呢件事，幾個推黎推去。

所以耍耍無賴，勞工處就冇乎？？人在，鋪在，唯有舊糧不在。

咁叫咩勞工處，叫法庭轉介處唔會好d咩？至少唔會比人誤解呀嘛。（eg:我）

勞資審裁張告票係跟br 寄
br owner 唔出席當輸

to supplement
勞資審裁處係司法機構 唔係under 勞工處

幫人請奴隸

下次醒目去美國大型餐廳做啦

其實勞工處調解主任要交quota
單case要上庭
佢交唔到quota
分分鐘無point跳無得升職

佢間野仲有幾間分店
好似其他分店都有拖緊糧

唔識冇所謂啦 調解主任好似係alo i?
頂薪有冇6皮

以前係，而家唔知仲係唔係

僱 主 應 該 在 切 實 可 行 範 圍 內 盡 快 向 僱 員 支 付 到 期 的 工 資， 支 付 日 期 不 得 遲 於 工 資 期 屆 滿 後 七 天 內。